邊位Ching蕩失路

青山醫院有病人擅自離院 院方已報警

你

你即刻覆 即係唔係你

係我嘅話點會開post尋人呀 朋友

就係有問題先做到院友姐

秒

@蓋

知唔知邊位會然好耐都未上水

蓋清蕩失路都識去搵Yoyo啦